ArhoSunny youtube被大量5毛入侵！！！！

事源sunny哥哥早幾日upload咗條去深圳嘅片

片中暗串某youtuber盲撐支那嘢
片中3:38仲以「溫水煮魚」屌鳩部份香港人親支
本身都冇乜事 點知某youtuber對號入座
拍片扮回應真串鳩sunny哥哥

之後arho sunny極速比5毛屌鳩
詳細可以睇條片嘅comment
可以見溫水煮魚真係講得冇錯
香港人竟然會反屌sunny

兩個係連登都有人屌

🤙🏾🤙🏾🤙🏾🤙🏾🤙🏾🤙🏾🤙🏾

邊撚個？

ON9仔?不用分那麼細 兩個都係

睇得佢都唔方好人啦

難得有人屌大陸
連登仔：youtube8不了

大陸打手閪多士

原來連登仔咁鍾意支那

連登仔：上大陸唱k飲喜茶先牛逼skr🤙

同arhosunny條片下面留言d人一樣

個方面閪好撚柒 成個道友咁柒樣

個arho咁樣衰 抵比5毛鬧

條女唔算好差
係咪貪條mk有啲錢

西多士正仆街黎

睇完 完全覺得西多士自己on9姐
搵野黎搞

個感覺係背後有哂組織

而家5毛個定義究竟係咩

呢d 小事應該唔係老共既打手做瓜，又唔係政治野

係鬥緊fans 同hater 數量者

sunny日時鳩鳩下
終於有返D野睇

都唔撚明佢有咩係串緊西多士
仆街啦咁樣拍條片叫d 人去人地channel 搞人

咁次arho好波喎
難得有人敢屌鳩大陸
你班垃圾呢? 繼續屌人方面 柒頭囉
人地就做實事

駁唔到